# Projeto mazzini 3

NESTE EXEMPLO FOI TIRADO O LABEL E O CONTEUDO COMO PARAMETRO 
POIS COMO PASSEI A LISTA INTEIRA COMO PARAMETRO ENTAO CHAMEI
O LABEL E O CONTEUDO PELO INDEX DA LISTA

# status modificado

1- class controller com mobx
2- usando varios tipos de if



